尋晚同深藍絲老豆吵左一句

佢日日都話黑衫最好死番1-200人快d完左件事就好
尋晚鬧左佢一句：你咁想快d完，你拎支鐵通斬死晒佢地咪即刻完lo

佢即刻改口話班黑衫示威唔關佢事

供大家參考，可能有助家庭溝通